雷恩>阿仙奴>曼聯>PSG

PSG真係垃圾嚟

系

PSG>利狗

安巴比吹大左iwobi打曼聯輕鬆贏，安巴比要輸1:3

咁耐之前唔計

我唔會放過任何抽利的機會

iwobi係法國人既話mbappe邊有得踢

可惜Iwobi係非洲狗
注定要斷腳

找卡數>鏝

PSG

nben高汁

珍

你岩